今日 全民蒙面日 聽日準時一點 街上見

用自己方式話畀呢個政府知
非法集結我都唔再驚啦 又點會怕你緊急法禁蒙面法呀
宵禁未呀 攬炒啦笨柒

推